# Технолог АГБ #

Технолог АГБ предназначен для повышения эффективности мероприятий, направленных на обеспечение выпуска качественной продукции (автоклавный газобетон). 

# Функции #


# В планах #



# Техническая сторона #

* Язык C#
* Разработно на технологии WPF с использованием компонентов от Telerik
